我叫你扯呀

乜D人咁淫賤 無那那叫人扯